點解大陸無咩人識容祖兒?

點解打唔入大陸市場?

Joey?

改名叫麥可・埃辛, 係大陸就有人識

大陸人唔buy佢個樣

joey夠本土，支持香港就要聽佢D歌

打入咗啦

同呀gem嗰啲比差好遠

試過入啦，都入唔到國語市場

樣衰 唱歌唔夠標青 無身材 普通話麻麻 有得上下節目算係咁啦

你唔係覺得由這一分鐘開始計起春風秋雨間可以打得入外地市場呀？佢啲歌係香港紅得起我都已經覺得神奇啦，垃圾口水k歌唱極都冇突破/自以為突破咗

打得入先出奇喇

瞓醒未啊 今年2018喇

呢句話應該留翻同樓主講 2018都仲未明點解艾辛係外地紅唔起

起大陸大把人唱歌同艾辛差唔多，但艾辛可能仲要樣衰d

大波GEM靚女，白白滑滑咁，唱歌又有山歌feel
大陸人咪buy

最後生個陣唔靚 唱歌口水k歌
講2018年有鬼用呀 本身都唔係靚 仲要老
自以為唱幾首百老匯歌就係突破咗

你唔係噓我下話 ？

果堆百老匯歌直情上唔大台啦
早期d情歌反而仲好

因為鷹蝗既惡勢力搞唔到大陸

咩呀 認同你咋

雞

娛樂圈都可以話最憎係佢